知唔知點解男人唔鍾意帶罩

行出街，你會發現，好多男人，尤其中年男人唔會帶罩。

反而呀嬸同呀婆都會帶罩。

男人肯帶罩的，一係有老婆仔女，一係高知識水平。究竟點解會咁？

臭臭搵左兩大原因。

大家估下先，睇有無人估到。

窮

舒服d

口臭

因為生不如死

咁唔係口罩偽效，係要眼罩埋對眼

口罩表示：屌咩！我幫你遮住個口，你隻眼瀨野關我咩事？又話我無效

開估：因為男人的雄性主義同怕麻煩同愛自由

雄性主義

我戴口罩咪即係承認我驚lo?
男人黎ga ma
一陣好似班女咁戴口罩咪7lo
個個都唔戴得我戴？

怕麻煩
平時出街袋都唔駛拎
帶罩？不了
買又煩，帶又煩，戴又煩

愛自由
同唔帶套一樣道理

還有其他不同原因，待續

55

所以遞紙巾=侮辱
要連打七拳

因為on9

女權撚入侵？

地盤佬